停課兼停學，讓小孩擁有童年

如題。

你呢個 post 想點？

話香港嘅小朋友因為讀書無晒童年，停咗學之後反而多咗童年，掛

失去童年嘅主因唔係讀書，係父母。

失去童年的原因是制度